{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062792992/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "부클 보더 스트라이프 베스트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドのFW23 / 263751CY15ブクル商品はサムスン物産ファッション部門で製造されたニットベストです。 この製品は原糸を使用して製作されカジュアルなムードを表現しており、ボーダーストライプディテールが目立ちます。 簡潔なデザインのインナーと一緒にマッチしたり、カジュアルなボトムスとスタイリングしやすい製品です。 素材は表地がポリエステル100%で、リブはポリエステル91%とナイロン9%で構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要で、暖房器具などの熱を近づけてはいけません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする可能性がありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットベストはどこで作られましたか？",
            "answer": "このニットベストはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットベストのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このニットベストはボーダーストライプディテールが目立つカジュアルなムードを表現しています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのようなスタイリングに合わせやすいですか？",
            "answer": "このニットベストは簡潔なデザインのインナーと一緒にマッチしたり、カジュアルなボトムスとスタイリングしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットベストはポリエステル100%の表地とポリエステル91%とナイロン9%のリブで構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットベストはドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットベストは外部摩擦によるほつれ現象が発生する可能性があるため、カバン着用などで不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの金属のパーツに注意が必要ですか？",
            "answer": "このニットベストの金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、体質によって注意が必要です。また、暖房器具などの熱を近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは水洗いできますか？",
            "answer": "このニットベストは水洗いの際に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは他の洋服に色移りしますか？",
            "answer": "このニットベストは白系の製品に色移りする可能性があるため、着用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは肌に触れるとどのような反応が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "このニットベストは敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりする可能性があるため、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの長期保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットベストを長期保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があり、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 632
    }
}